[一再懷舊]卡巴拉島掛機私服 掛機就有點數(4)

主頁：
Client下載：
帳號註冊：

由於舊有公會"HKGOLDEN"已經冇收新會員,所以新開咗公會叫"HKLIHKG"
歡迎到美加路廣場加入

本Ser特色：

1. 在線泡點就送點數，2分鐘1點，重新登錄即可查看到。

2. 10倍基本經驗、10倍TM、3倍掉落率

3. 天天打卡任務，遊戲中找到NPC小豬完成打卡任務每天獲得50點數，打卡累計30天獎勵1000點數

4. 除10倍經驗基礎外，再加四倍經驗區：美加路森林-通往卡巴拉遺跡入口、美加路森林-通往白雪丘陵之路、白雪丘陵1-聖誕之境、塔吉吉火山4、塔巴斯克裡奧之城4層- 熔岩溫泉 (在上述地區打怪即有4倍經驗,衝等必去)

5. 60級，120級送商城30天套裝加寵物，200級有機會得到永久披風

6. 找NPC“GM小豬”完成卡等任務可以消除當前等級所有經驗 (維持等級,經驗值變0.0%, 刷BOSS必用)

7. 去掉繁雜的99次、25次TM任務，只需要10次，即可得原來的10倍經驗 (草任TM經驗獎勵10倍)

8. 商城加速飾品最低加速70%，最高150%，按等級遞增

9. 完成劇情任務0-3，一共贈送90張倉庫券

10. 設有混沌之塔(截至9/9，更新至61樓，傳點更新至61樓，可接60樓BOSS任)

11. 點數支票：一種可以交易的點數，商城購買後可交易，賣給公會管理員安德魯就會得到相應點數 (100點支票每張市價約350萬，打幣賺點不是夢)

12. 設有真正冒險家任務，400級並完成EP所有任務(EP0~EP6)可獲得終極發光裝備

13. 新設地獄一、二層所有地圖及新BOSS科猶斯(須完成“新開發室的傳聞”系列任務（地獄前置任務320Lv～）) New!!

舊post:

﹎﹎﹎﹎遊戲資料﹎﹎﹎﹎
請參考此文件：

2轉資料

入唔到公會就係game入面pm公會會長

推

有無人識用mac 玩？
我裝左個play on mac,
用wine bottler 裝到泡點服
跟住splash 果度click 開始遊戲
完全無反應

試玩咗一日，間中會lag到完全冇反應
btw龍休閒玩應該玩光定暗？

光易玩啲

新post留名

cap圖去fb pm佢la

話咁快第4個post

可能要搵客服幫手

Boos巴留名先

依家95lv 下個任係幽藍海底未夠100lv未接到(接到都唔夠打 d怪成120lv) 應該點升好 熊區連行過去途中都已經俾人秒殺

打白雪1升住先？ or掛一掛鑽

比人秒,應該換裝先?

隻game出咁耐
未玩過魅力型
有冇咩玩貓既心得

lm

會長加我隻兔入會 我要exp加成

羊已經400了

會長加我入會

掛鑽應該去邊到 沉默又入唔到 我用緊60lv送嘅裝 唔知換咩好 又冇返利幣

入商城睇套裝,岩自己lv 用果d

公會冇位啦
分身就唔好入啦

冇人玩貓咩

魅力型其實係咪熊勁過貓
係既話我返去轉性

yes

我想問VIP商店係咩黎？係邊到？

美加噴水池隔離個NPC

姐係"變化的羅查琳"

自膠 已經搵到

熊玩力同血有咩分別

力普攻
血爆氣

更新完終於入到

更新完開唔到GAME既

開到了

留名先

咁即係血熊勁D?

你地福袋買兔兔天使定係天使兔兔

我都想知

係 2轉完有2招aoe

屌 今次到個F8㩒唔到

會長 二百羊可唔可以入會呀

用mac機玩 應該點撳訓教同坐低

推推

我都想知 我部notebook都冇page down呢個掣

我想知公頻成日打cm招人，咩黎？

沉默礦區

1周年煙火要打到邊先有

做任

唔記得任

我做晒所有任,ep做左1-3

(應該唔洗做齊,但我做晒先開卡片技能欄)

跟住就有1-4週年煙火

Fn + 上下

玩到

買0轉天使兔兔

點解?

因為隻寵可愛d!!!!!!!!!!!!!!!!!!

300嘅抽1轉天使兔
240嘅抽兔兔天使

見唔到有0轉 同一款福袋開嘅野個個一樣？

唔該你 可惜我得100lv 仲著緊60lv送個套裝 諗住買個福袋換

240兔兔天使個內衣同飾品頂值幾好j的
但遲早都會換320惡夢熊腰帶同340/360飾品/一色茜 升得快嘅唔好浪費點去抽

咁兔兔天使都夠做
慢慢換裝換上去享受下隻驚

完全冇諗過兔仔去買熊嘅衫

因為想換裝去打熊區 被秒

乜咁岩啊,我又係被秒

花園3 惡魔男

咁你點

一色茜淨係得返利幣先買到？

做任升下lv先,120換左佢送果套裝再去挑機

有無人想收史霸頭劍盾呢
無就賣返俾大陸人

想問下各位巴打玩日定月之島既

日

我見淘寶有你個貓盾15蚊人仔

用mac既巴打點先玩到

已申公會 叫耶蘇

屌 唔想課金

好易開咋嘛

咁都值2億?

用game錢買返利幣lo

係邊到抽

鑽蛋16

唔想課金又得啫
刷boss好彩跌個裝/寵就幾百人仔 幾百億卡幣
加油呀

出寵就係 出裝唔一定件件都幾百億

幾百億

thanks 依家仲處於廢鳩冇錢冇裝階段

你隻兔升到幾lv呀

131,鑽緊抹香卡住左

你笑完就出左2粒喇

咁笑多次先

我都仲有好多任務品係到

齊lu~~~

睇你想課幾多，可以上淘寶格下價計下數

wtf

依排咁落力推post

佢不嬲落力推

push

聽日2轉先~~~

唔夠打

150lv 打贏伯爵

一直掛鑽既角色
點先夠打二轉任呢
完全冇裝
仲要有三隻係咁

買

我諗掛到百三就慢慢做返任

見到隻羊拎劍打人,極痛

拎+攻披風,武果d咪得

有冇巴打carry我打天達獅子
想二轉唔夠揪

利申 20x lvs

有冇打算開個tg一齊傾

點解二轉要去打 你想要個證明？

你二轉差啲咩

好似冇

差個證明 其他應該自己都拎到

巴打咩名 我俾你

粉紅色的秋
Online緊
多謝巴打

Btw我開左個tg 得閒入黎吹兩嘴啦
唔洗成日mon post

新手一問,龍岩岩1轉，光定暗好？

joined

不了

點解 已經有5個巴打啦喂

說好的幫你買

Macbook有無得玩

原來一直帶錯鑽入CM掛
慢勁多

神秘卡一直差9號同16號
瘋狂卡片識別

9號我有

你咩名?

大家都好早

水雷羊同血熊裝備合咩好
全魔法力同全血？

精靈定光暗

精靈

精靈全魔好易死
至少要有個好靚既盾先生存到

其實我未轉
但係共通職比我感覺
冇強化職咁大力
所以唔想轉

淘個靚盾返黎就得
依家好少怪打得死我

如果有個靚盾，我會揀暗羊衝全魔攻
精靈除左盾，最好飾物/腰帶搵其中一件合血，如果唔係真係死人冇輸出

點解轉共通
有咩優勢

堅固巨網

即係放棄高傷害
換取生存力？
唔合我style

精靈here

光羊有足以同魅力型比較既防禦力，每1魔攻增加45HP+2.4雙防。
暗羊係極限傷害，防禦方面都有暗盾可以反一半物理傷，魔傷本身高魔防+魔防帷幕唔算太大問題。
精靈雙降雷抗+雷神之槍係高傷，但始終唔夠暗高，而且冇任何防禦能力，俾2隻怪圍住你一個暴擊就係咁先
但D招華麗已經贏晒除左暗龍強化冇一隻可以相提並論

唔好走呀會長

好專業

打邊層塔先會換到風刀/劍？

舊人留名

巴挖全身光

精靈同女巫都有
隻女巫上到2900魔攻都無用 巨網比牛一下秒
橫死掂死不如玩精靈大力啲

用升lv送既裝試一轉技
感覺唔算大力
我諗都係轉強羊

之前元落,仲有個電波光頭

其實女巫好勁,相比之下精靈好雞肋,攻唔係多女巫好多,但相比係超豆腐,勁既女巫係唔會比同等既牛打爆盾

我太廢
勁既牛一下就可以打穿

打王又係女巫勁？

精靈打王垃圾到喊,女巫好少少,專業打王唔會用羊同貓其他打王都ok

即係真？
咁暗定光羊打王好？

精靈打王其實唔差
水雷係唯一會考慮轉精靈
水雷精靈強在範圍高傷，單體既話加多招冰晶都算高傷，最重要係佢破到王既抗性問題。
光係唔死但要慢慢磨
暗係高傷，但要諗個問題係隻王抗暗抗雷既時候點算

好似暗龍打伯爵咁 幾高lv都係幫伯爵R痕

我岩岩拎隻精靈打60層塔boss 打極都打唔入 扣幾萬 回返幾萬 唔知係咪無守護者debuff 我已經3000魔法力都係咁

精靈都咁樣
女巫咪仲慘

無可能架喎
我隻精靈1500魔攻都唔夠
開大地領土用風技係咁轉 轉唔夠幾下就打死

定係佢雷抗

你有開減雷抗 用冰晶加雷技應該勁到可以秒架喎
Keep住開技打啦惟有 我用光羊都係咁
火技同雷技三招一齊持續燒住佢 再用其他技先慢慢打得死佢

我扣5萬 佢即回5萬

你有無keep 住出電網

無 打王要用？

用埋應該過到

隨從守護者學咗臭味未？

未拎守護者 我諗拎完應該易打好多

打完78了 可能咁岩撞正隻怪王 係咁回血
再入正常唔係咁回血既就好快殺到
我精靈依家用女庭+冰+雷電呼喚/雷槍 打好痛 前者一下爆到3x萬

咩黎
求教學

新仔加入 公會仲有冇位

入去pm會長
佢條仆街成日唔知去邊

我以為你先係會長

佢咪係條仆街

難分真與假

有冇手足可以share個唔會俾防毒dep野嘅splash exe

無,佢一定del

你要放入例外

平賣史霸頭劍盾

除左索劍,風刀,兔仲有咩選擇

土刀 水刀
算比較平

土刀同水刀叫咩名?

混沌XXXXX?

天使兔頭飾應該合體力,魔防定命中好?

整你個制 手多殺左隻白獅子,比人傳返出美加路

兔就合命

用有得合攻擊力既頭唔會勁d？

合晒體力tim..........................

索奇boss

臨入去前果關,我多手打隻痴左埋牆既獅子(未傳入去打得)

洗晒佢再合過

又要行過迷宮...

有無人知聖天使白熊係星期幾有得抽？

玩熊應該揀邊隻守護者好？

沙奈兒

有冇人介紹下火雷暗羊應該抽邊隻袋
睇過個網，隻隻袋都有齊攻感魔魅既裝寵，唔知要點揀

命中=體力>>>>>攻擊力,因為打公會戰,再高攻既,比人秒左都係無輸出,所以撐一撐血都好緊要,我有2隻牛,1隻7萬幾,1隻5萬幾,都唔係幾夠用

BTW 申左公會幾日都無回覆,傷心

會長條粉腸

未解完守護者個任,我開左神秘卡

無左個挖掘地點...........

我之前都試過,好似個地點可以無限開,你睇下個物品入面應該仲有係到可以開

神秘卡消失左

地圖神秘果頁又無晒.......

唔係要買過呀嘛

我記錯...................開完係會變左張地圖係物品欄

ya 仲係度

因為我之前都試過好似你咁,之後係物品到搵得返,所以無事

有D寵物好似可以用技能？
要去邊度攞

果d係守護者黎

有有巴打有上尉卡 打極都冇

有1張

問多次
係咪淨係抽一轉天使羊都得

我唔係用緊公會果隻

你叫咩名

PM條撚樣啦

乜野黎

咪守護者lo

你當佢係識攻擊用技既寵就得

4大type 攻感魔魅

有分唔同稱號,有無稱號,有威力的,有傳說的,仲有個唔記得

分別係多d點數

我想知入手方法

一轉天使羊 再轉360寵
邊個袋要睇睇先 遲下覆你

神秘卡

首先做左EP3先

然後拎住可疑信件去搵發光蛋

跟住佢D STEP就OK

大家好 我今日先入
但有幾個問題。。。。
第一 我揀左2區 係咪入唔返1區啦
我仲解緊前面的任 又無人問

而且好辛苦解左D 任
又唔想重新註冊
我去一區的Ser 話我錯Pw

重新註冊啦
好快姐

唔係 卡左係離別的信任 解左4次了

依個任唔解都得

黎1區俾埋任品你

我想問 掛機d 點冇得交易嫁可？

係

幫埋你鑽仲得

我2千幾張離別的信

下個標題要加返一區

2千幾

呀
咁好啦 我再註冊過去一區啦

已經註冊了...
加入公會又無批..有無人可以幫下我
教下我應該點做..

會長條粉腸未批姐

但佢頭先係我身邊經過..
密佢又無反應

我都想入公會呀！

同埋有咩商城野係可以交易架～

正粉腸

點數卡

商城d外觀野合左落d廢野度,保留佢外觀就可以交易

你地有無TG Group 我依家掛住機..
唔知有咩好做

鑽地lo

做任lo

基本上熊區>塔4>浴4

守護者可唔可以收埋佢

未用莎奈兒之前隻感知好樣衰

槍獅應該點玩好

有冇人識點樣儲值,之前可以用淘寶好方便,依家改左用個個支付寶就唔春識用 有冇人有成功經驗分享下

收到

而家淘寶唔得拿?

轉左支付寶既野,淘寶網好似無左

又見到呢個post

賣野比大陸仔真係好撚on9

做咩咁sad

原來公會排名已經跌咗,冇100%經驗了

係咪要打多d boss先得？

上面有

有冇人識

留名等答案

青手支付寶hk？

而家淘寶果個已經買唔到？

岩岩試左

玩10·蚊，買到喎

又係旺旺度自動send no.

用返之前淘寶個網?

淘寶官方果間鋪

因為之前我係7仔買支付寶入落淘寶到,再係淘寶買,依家係唔識用新個個

咪一樣

我都係7仔入支付寶，係淘寶比錢果陣揀返支付寶比錢就得

有D麻煩 因為我用手機佢要實名,我之前AC未實名,回鄉證比我丟9左 都係唔儲值住,最多賣左D發光裝套現先 THANKS

同埋有冇人知真闇黑頭盔依家賣到幾錢,紫色發光頭

可以直接用八達課俾淘寶

150%跑速，眼都花

係咪有巴打要x光眼

我冇講過要
但有隻工學博士遲早都學
有冇再多一張放俾我？

係咪有巴打講過要張No.9？

可以呀

我game名係“快點老蛋我”

推，入左公會係正既

快啲攞翻第一翻黎

個分數係點計？
淨係會戰？

好似係
多人講野
多人做任
多人打boss
多打會戰
就會高
所以大家開心啲吹水啦

聽日瘋狂去打boss

公會積分來源只有三個：
(1)會員登入遊戲(每天有1次機會，每個會員限1天加1分，沒登入就沒加。)
(2)解任務(不含傳送任務)：一般、狩獵、卡片、組隊、劇情、關鍵任務...等。
(3)公會戰。

依排有啲忙 聽日/後日搵你

335塔裝唔洗得架咩

所有塔裝都唔洗得

我見155混沌裝洗得架...
有分別架咩

200 or以下既塔裝洗得

Btw會長你睇下有冇個叫菲爺既人apply公會
佢話等左好耐

推~

玫瑰花園4 d文森笑死我

多到弱智

野獸文森萬歲 推

讓子彈飛係咩技能
點解咁多網站都唔見強化獅有喱招
點拎？
同埋仲有咩技能係冇寫而隻game係有架

點劵低到363

反而返利升左

一推

二推

三推

四推

五推

又真係比我開到讓子彈飛
學左會唔會出bug

有冇張技能卡圖睇下
係咪射出去delay再有傷害

未夠lv學

閉起雙眼你最掛念誰

點數又漲返價 返利又跌返

我左下傾計果舊野唔見左
點樣整返出黎

唔知

enter

會長

點樣做先唔會卡喺npc對話度，成日禁唔到

登出再登入

用

力

少咗好多人

推 ~

有無人連唔到官網?

鑽緊地果陣係咪比怪打就一定會停低？
就算隻怪扣唔到血都停左 好麻煩

要有專注挖掘先唔怕比人打停

狐同獅先學到

上唔上到官網?

我踢唔到自己屋企果隻下線

回鍋留名

好麻煩

303拳王兔其實有咩可以做? 依家日日係度打王

其實無
主線 劇情過哂 懶得搞裝 依家開驚都係泡點就算

我連覺醒都未搞 冇神秘卡

慢慢開啦 好耐冇見大家

公會跌埋落第4

係唔係有巴打 賣史霸槍

心思思巴

我好似見到放左上淘寶 但我買唔到 睇返圖d數值同巴打一樣
我想買

我頭同槍一齊賣

你講更依套？
依套唔係我

有冇巴打打完混沌之塔72層個boss之後解唔到任
我第一次打個時唔小心死左，係咪因為咁既原因，定係我做漏左d咩先解唔到
依家打完都解唔到好唔開心呀

我淨係要槍
Btw 你係ken

淨要槍既話 用強力果啲就算啦
得一件又無套裝加成 又無效果同稱號
唔係ken 我無擺裝上淘寶

明白

反正都係擺背後 望唔到
如果你想收 一套999hkd

買左把強力用了

攻6 魅5 魔2 感1 的傳說中守護者
就必須先 點擊其他人個人訊息達到2000次(即魅力雷達2) 上限
在喝取2500瓶MP水(即魔法雷達1),喝滿5000後則(魔法雷達+2 感知雷達+1)
再來喝取15000瓶HP水(即攻擊雷達+6 魅力雷達+3)
這時候喝滿15000瓶時攻擊雷達會優先到6 魅力雷達會達到5 )

咁啱嘅 我教緊

貼比人地睇,佢教左隻普通出黎

攻6 魅5 魔2 感1 係咪必須的 ？

其實任意的

入面最底果幾樣有講

thank you
我都有睇 不過你講完又好似明左啲咁
希望成功 好不安

中學回憶 以前成班人玩好開心

點解個個都用藍綠鑽 唔用白綠鑽既 唔係加大個最高值會好D咩

我估係因為洗出黎通常偏低，加大最低值起碼無咁低先，有幾可上到高數值

唔洗上高數值都係重洗咋喎

起碼最低果度提高左

加頂/底值可以同時用架喎
點解唔用粉鑽紫鑽用藍綠鑽

點解我用風劍+風面都係有時秒唔到浴4 d怪 一秒唔到就比佢秒,好煩

唔用風面又係咁,諗住問人借個風面睇下有無改善,點知都係咁,一秒到就好高攻,秒唔到就好低攻

大爆擊 小爆擊？
屬性倍率計法唔同 高屬大小爆乘出嚟會差得遠

咁要點解決 定係無得解,風都係留返黎打王算

浴4有無風抗？
我兔未整裝用福袋火刀都秒得到喎

我土刀都秒到

只係想玩風技(夠快)

慘在時秒到時唔得

槍獅打唔到浴4

ya 買左3叔 m2 ssd

clone緊個c drive過去

爆炸

我終於抽到個貓盾啦

頂下魔防同防好過啦

搞到想放返把風刀出去

我抽左好多外觀裝返黎，點睇市價賣返出去（卡幣）

咩外觀裝先

我抽左鑽蛋16同18

好似得喵盾值錢dd?

個貓盾係我嫁
因為其他都無乜用嘛
放係到阻住曬 平定貴都放出去

我抽左n個喵盾送埋比人

幾百萬應該有人買掛

攪乜我禁到入管理嗰欄.....

前幾日癮起想玩 點知而家要綁定電話先有得玩

咪綁囉

仲有冇人玩緊 547 what巴？好耐冇上 想回島

佢地已經..rip

..唉

翻黎囉巴打

唉咩呀第一個彈出就係你
近排有野搞緊 下個禮拜啦 依排泡下點先

想問下點先入到浴4？佢話要vip先入得，點先有vip?

浴1 門口接左企鵝經理個任先

準備3樣野,全部25舊

舊的時間膠囊 (塔巴斯克火山挖地)

狗骨玩具 (浴3打骯髒的David)

特殊香水 (浴3打肥婆)

pish

想問下如果想掛鑽深淵
要幾多LV/防/魔防先夠?
thanks

想問下d320屬刀點先有

尋日開始玩 而家55lv做緊遺蹟關鍵任務 覺得好煩
想問隻game係咪一路跟住任務玩就得 有冇咩特別野要知

小學二年班之後就冇再玩過

5
一轉左未？
要任品出聲

未 係唔係要做完任先轉得職？

NO,夠LV就轉得職

60lv就可以一轉,一轉任品係系統送,係email度拎

要等維護~

琴日唔記得抽一色茜 又要等一個禮拜…

今日啱回鍋，想問下呢個服同515to既私服比較、邊個好啲？

呢個

唔該哂巴打 TM差兩lv 今晚升埋佢

我好似有轉職果啲章

1轉章是系統送的

點解我好似無 果陣自己走入去打

bb

我個時都冇

幫大家推下先

我玩到成百lv先入去打

推

sleep

掟西瓜.jpg

係咪已經踢左我
I'm 奶巴

未,會花仲係度

聽日入camp 出camp翻黎上一上水先

回鍋

wb

屌 個防毒唔比我更新

決定小課一舊水慶祝我搵得返支付密碼加回鍋

香港充值方法係咩

支付寶,淘寶

唔該你

大陸定香港架
點解我有時會係遊戲見到人打亂碼既

亂碼好似要係你電腦系統加返個繁中語言
我之前都係咁

咁入點係香港支付寶定大陸

上淘寶買點 用香港支付寶去俾錢

金巴召喚

仲有無塔奇頂帽

有冇定期掛鑽

我日日都掛

點搵得返

push

自己突然間醒起

搵人開過新post

25頁咋喎

留個名先
小學果時玩過想玩返

歡迎

推!

好耐無見你推

再推

有無巴打有玩515to嗰個服
因為兩年前係嗰邊玩左一排，有啲基礎。但呢邊有點送

另外想問下人數同server 流暢程度呢個服同515to比較之下邊個優勝

515to睇fb果度比人屌到pk,lag同斷線

呢兩日有online都覺得仲係好順喎
我仲要3開
可能係間歇性

兩年前有玩過嗰邊 好難升
冇免費點 掛沉默好重成本
講耐玩度的確515耐玩啲 但嗰邊唔課金嘅資源真係唔多
玩私服都係想試下正服冇做過嘅嘢啫 依邊有免費點可以9開鑽蛋箱禮盒無限洗裝喎 點解唔玩依邊

where a u

開咗一舊水一色茜無一件4s

如果有野想要/借 就係到召喚我啦

邊可以咁架

我要你

hehe

有冇telegram group?

無玩幾個月了

你扮咩

睇到個槍獅

秒浴4d怪秒好爽

佢打6w~8w~

普攻

咁大力

因為係GM測試團隊d人.....

邊個改左我做終極掛鑽王

個卡巴bug bug地 我自己睇唔到公會
要㩒入公會先睇到呢個朵

鑽到幾多lv

316咋

未夠終極喎

下星期先更新

出新野

Winchester Model 1895 杠桿式步槍

上次GM測試果把槍,普攻秒浴4 d抗槍怪

把野1800攻基礎......

要邊度入手

無新野嘅話好難玩落去

78個BOSS獅子單挑有D難度

推

雖然我好耐無on

我好似都好耐

你2條粉皮

龍應該點升,遲下玩埋佢又升到400

笑what spring

龍係八個職入面最悶嗰個…

whyyyyyy

破甲出技就收佢皮架喇喎

咩boss嚟

破甲miss

無守護者

留名

隻game仲多唔多人玩?
前排太忙afk左

認真,多唔多LIHKG D人就應該真係唔多

但係有好多其他香港/台灣/大陸玩家

諗住下星期得閒就回鍋了😎🤘🤘🤘
呢隻game 我成十年前玩過，斷斷續續咁玩過兩三次。到執左有私服都玩過一陣

嗚啊 出左把sb槍

暫時只出過

伯盾
索盾
sb槍

暫時只出過

真架

有半個團嘅人最後上線係八月

玩緊515to 果個

我唔想搞大佢.JPG

轉過嚟啦

更新唔到

推一個

點樣更新唔到?

佢話更新檔案太多 叫我上官網dl

呢家311
想要把強力槍要點先有
定繼續用點裝

懶就同人收
自己整嘅話好麻煩 仲要好大機會爛數值爛洞數

305舊裝係深淵挖地/打怪出
祝你合到個4s

不了，果邊唔會太屈機慢慢成長

其實我對大陸野信唔過

hkd 出把+13 史霸槍

留tg

平賣

淡出了?

NO,用唔著

上下水先👅 好耐冇見

吓？

下?

用IE試下

做咩無曬人

新手留名

點解會咁既 HELP

呢家冇呢個區
重裝啦

幫手推下先

Mac機可以玩？

仲有幾多個人玩緊？
利申 想回鍋

我都諗緊開多幾隻新角玩下

岩岩on左on 無人

如果有 mac 機版就好了。。。。。

裝windows

玩515to

呢度有無人515to

515to 有mac 版？

有

呢到

巴打留Id一齊玩

唔要裝window 啵

佢唔受美國玩...
冇電話點算

係呀你上網睇啦

唔見有啵

fb 有group 佢好似有講點裝

515to係無倍經?

有呀
唔記得幾多

呢個服D泡點買D野咁渣既..

有分別架咩?
515個邊D經驗倍數幾多?
泡點服玩到悶想轉場

仲有無人玩

應該冇

本身仲諗住懷下舊 但係個post都無人推咁

你開過個post,再等啲人嚟玩

推下先

終於改返名做"LIHKG"啦

單機IT狗
想加公會一齊玩

係咪有2個私服?

有無話邊個好玩D?

係點數方面唔同,其他兩面一樣

仲有冇活人
262共通羊啱啱申請左連登個公會

冇咩活人

宜家仲有冇人玩
前幾日DOWN咗泡點服玩翻
雖然玩咗好多次,但依然好鍾意玩卡巴

我

唔知啲裝邊到打/買好
宜家得140 lv

好耐無玩 最近玩番 希望搵到人一齊玩
id:超級大痴漢

連登係咪有公會? 自己玩有D悶
又唔識搵錢

個公會活人5隻手指數得哂

我覺得本身隻GAME都小左人玩 之前組隊留言密密麻麻 宜家得幾個

無玩成年,個POST仲未推爆

無人係到

仲有冇人玩

應該冇啦

封頂後日日剩係等打boss 已經失去左動力了
利申：火雷光女巫

me

老人想玩返

竟然仲有人 咁我推下先
而家仲係日日on上去睇下發生咩事